★No new photo !DQ事件一周年集會 邀游梁出席未獲回覆

社民連梁國雄(長毛)、香港眾志羅冠聰、劉小麗及姚松炎於去年因宣誓風波而喪失立法會議員資格(DQ)，4人及民主派將於本周六(14日)、DQ一周年正日，在政府總部東翼前地外，發起「反對褫奪(DQ)議員資格」集會。羅冠聰指，曾聯絡同樣被DQ的青年新政梁頌恆及游蕙禎，邀請他們出席集會，但未獲回應。

本土派係咁㗎啦

之前淨係DQ梁游，未dq其他4個，班泛民去左邊